反抗 唔好得個講

琴/尋日見隔離有個Po話戴口罩會比藍絲撩

小弟今日做左個實測
路過地鐵站附近有中年男人刻意撞
吊你個肺我吸收隔離樓主經驗緊係唔撚忍
追番上去撞到佢電話都跌

廢話一段 想講嘅係
香港人反抗 報仇 唔係只係口號
遇到不滿不公要反抗係運動嘅本議

星期一 三罷

香港人 報仇

自推1

自推2

周同學同陳彥霖
含怨待雪

三罷呀

721 班仆街點打人唔係唔記得呀嘛？

同意 撩交打既 打返佢

吊你老母比人踩到上心口啦

保護自己 必須反抗

藍絲狗 要大大力吊柒

唔好忘記

我地嘅團結

推 三罷

推

推5

推6

推7

支持樓主，見一個廢老屌一個。今日唔屌只會令佢地覺得我地怕事，自己岩哂。不過想提醒手足有時間真係操下，大舊d真係無咩人會搞尻你。

推8

比班仆街知 我地唔係玩

香港人 唔輸得呀

11.11 突破樽頸

有時間捉下班廢柴食下TG

全世界同我一齊罷

聽日好緊要！ 如果成功運動就會進入新階段， 攬抄之路不遠